（收風）教育局要求學校比老師罷課名單

我嗨你咩，有朋友佢同屬會中學教，收到風教育局要學校比老師請假名單，我屌你嗨嗨